停止兩蚊乘車優惠有效控制疫情

得啲廢老先鍾意唔戴口罩周圍去
15號免費乘車 21號即刻出事